[求救]Wi-Fi 下載速度同上載速度差好遠

點樣提升個上載速度
用緊i-cable，router係tp-link嘅ac2300

呢個年代仲有人覺得download 100
Upload都要有100？

家用寬頻計

咁都唔會差咁遠啦下話
32倍喎

I雞寶有d100,u10既plan

試下轉server再測過

轉台
Icable非光纖plan得10mb上載